北茹滑雞煲仔飯

飯焦
2 3度食煲仔飯

啲腳趾

北茹

應該每邊有五隻

點煮

想奶你啲腳趾

有無食譜

電飯煲整到飯焦會唔會好傷煲底？

等我返東京煮飯我食ok？

打錯

食譜唔打啦 我懶到仆街

I’m not gay at Ching

唔清楚 未試過

快啦 係咪2月？

羨ましい！
うちIHなんだ。。。

やすいいえだけど。。

2月尾

我可能5月走😖